想警察和政府對立，要spin呢樣！！！

剛剛聽到一班律師師兄師姐們在靜默遊行後的對話，講到監警會只會調查針對警察的事情，其他政府官員不在範圍中。

突然想到之所以政府不願意成立獨立調查委員會，主要原因並非官方所說的要保護警察士氣，而是要推警察出來受查，以保護警隊以外的政府官員！

唔知點解呢個觀點絕少被傳媒覆蓋，我覺得真係需要大大力推，因為從呢個角度睇，在成立獨立調查委員會一事上，政府和警察的利益有衝突，而和理非們更應該用呢點影響撐警的市民，帶動民意支持成立委員會！